突發 理大圍城入面有人係鬼

李建文（天主教慈幼會伍少梅中學校長）出席警察講座 留意返talk日子 係12/9 出席（理大圍城之後）李建文係鬼！

其實一早知有你睇番留守者新聞就知
就算中大後期都係有

Push

old news